有實況主露出2點狂賀蔡英文當選

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

你老母露????

Hello moto?

冇圖學人開po

Link or 老母？
BTW 恭喜小英

圖呢屌你老母

等睇係男人圖

live睇緊 你地自己click入去睇啦

Link?

再冇 link 就要 show blocked user 啦

圖呢

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

睇唔到啦，圖都冇

Moto?

屌！

屌

屌你老母臭係

DIU

不孝子

下次cap埋先post

其實可能條 link 都係流嘅

屌你個老母

屌。。。嬲

屌你老母

很抱歉，這裡目前找不到該頁面！

屌你個不孝子！

抱歉啦！您恐怕得搭乘時光機才有辦法找回那個內容了。

有冇cap圖

咁似我名

屌你老母樓上班仆街仔自己睇完喇爽夠喇大飽眼褔喇就拍拍囉友走左去又唔撚知人地遲早會因為你地依班仆街ge討論而del張圖結果遲少少入黎ge巴打就走撚左寶睇唔撚到最撚大問題係個個睇完都認為自己無責任backup以防人地del張相好撚心你地咪撚咁自私精啦成班睇撚完就係度討論又唔撚貼返張相出黎咁得你地圍內講晒得啦屌真係好撚嬲

屌嬲

hello backup???

係咪統神

國動

圖呢屌

館長?

nmsl

你媽死了

條link假的
從來無呢個user

冇圖，block

唔係話唔信你
不過你開左個post，我滿心期望入到黎
一打開，屌，原來圖都冇幅
如果你有幅圖既，就算假既都好過冇
起碼我都知你條友仔係度吹水唔抹嘴，唔洗我郁手都有其他巴打問候伯母
點知家陣冇野證明到你講既野係岩
又冇野證明到你講既野係錯
就好似係街果D gay篤桃咁，同你講上帝存在
問佢點解存在，又話係因為你證明唔到佢唔存在
大佬呀，我已經好煩，唔好再同我講埋佛計
一句到尾，你而家都係冇圖
冇圖既你開個post做乜？
人地入到盞令伯友難做，點解要咁不孝？
不孝有三，無圖為大，而家我唔理你，話知你猴子偷圖，點都死幅圖出黎

fake

Block撚咗條撚屌

國動?